大陸跌完又到美股 日日夜夜輪姦港股 點搞啊⋯⋯

IFC 今日好多人

美股盤前好多都升緊wor

頭先貼呢張圖向個股票gp 比人話我係大陸人黎搵食踢左 ..

美股完全唔似見底 就算大陸唔再跌 美股跌 一樣玩死港股

原來係你

咁認真嘅

你先你認真個個